鄭工賊去咗邊？

神隱咗，無去北京開會，無跟譚工賊發表講話，係唔係海外多家產驚被制裁？